Quiniela
=====
Este ejercicio va de calcular los resultados de la ultima quiniela terminada en https://www.quinielista.es/xml/temporada.asp

Esto coge la ultima apuesta y la sube también al servidor en
http://alumno.club/superior/jesusp/quiniela.xml .


Los resultados se suben en https:http://alumno.club/superior/jesusp/*NOMBRE QUE LE PONGAS EN EL PROGRAMA*
En el formato elegido por el usuario 

Las apuestas a comparar las coge de un fichero de texto plano que únicamente tenga las apuestas, aquí dos ejemplos:
http://alumno.club/superior/jesusp/apuestas.txt
http://alumno.club/superior/jesusp/apuestas2.txt